發覺連登會員來來去去都係幾個

又係你成日睇親啲post留言都係個堆友

少年

今日考完中文

真

真呀